呢啲人真係垃撚柒尻閪垃

仲要係蝗，應該困撚住佢地係荒島算尻數

重申一次，打風去行山游水露營要人救，都係自私撚

支那狗不意外
又浪費香港社會資源
正一畜牲

如果搞到有咩人命傷亡，公憤